<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<products>

<product>


<id>77269</id>


<title>Електрическа фурна за пица с каменна плоча "Da Gennaro"</title>


<description>&lt;h4&gt;&lt;span style="font-size: 14pt; color: #ff9900;" data-darkreader-inline-color=""&gt;Електрическа фурна за пица с каменна плоча "Da Gennaro"&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Истинска пица като от Неапол… директно у дома Мечтаеш за пица с хрупкава основа, добре изпечен борд и вкус като от истинска пицария? Истината е, че стандартната фурна просто не може да създаде нужните условия за това.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Електрическа фурна за пица с каменна плоча “Da Gennaro” ти дава точно тази възможност.&lt;br&gt;&lt;br&gt;До 430°C Каменна плоча Контрол на нагревателите Създава условия, много по-близки до професионална пещ за пица.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Резултатът е видим още от първата пица: хрупкаво дъно, сочна вътрешност и равномерно изпичане — готово за около 2 минути.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И не спира до тук.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фурната е идеална и за пинса, фокача и други тестени изделия, които изискват висока температура и прецизен контрол.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приготви тестото у дома и се наслади на резултат, който до скоро беше възможен само в добра пицария.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://youtu.be/tqH_UaXFAoc?si=1G3B3fyLOWZKZTm- Създадена за резултат, който се усеща още от първата пица Не всяка фурна за пица създава еднакъв резултат.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Da Gennaro комбинира висока температура, каменна плоча и прецизен контрол, за да доближиш у дома изпичането до това в истинска пицария.&lt;br&gt;&lt;br&gt;430°C До 430°C температура Високата температура е ключът към добре изпечения борд, апетитната коричка и автентичния резултат, който трудно се постига в стандартна фурна.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 минути Пица за около 2 минути Бързото изпичане помага тестото да остане приятно отвътре, докато отвън получава хрупкава и добре оформена основа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;32×32 см Каменна плоча 32×32 см Каменната плоча абсорбира влагата от тестото и отдава топлината постепенно, което подпомага по-равномерното изпичане и по-доброто дъно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прецизен контрол Независим контрол на нагревателите Регулирай горния и долния нагревател според това, което печеш — за по-добър баланс между дъно, борд и топинг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пица, която не просто правиш у дома — а искаш да повториш още утре Пица, когато ти се дояде Без чакане за доставка, без изстинала пица и без компромис с вкуса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С Da Gennaro можеш да приготвиш любимата си пица за около 2 минути.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По-хубаво, когато сте повече Приготви пица точно както я обичате — за теб, за семейството или за приятели.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бързо, лесно и с резултат, който наистина впечатлява.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вкус, вдъхновен от Неапол До 430°C и каменна плоча, която подпомага равномерното изпичане и хрупкавото дъно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Точно това доближава домашната пица до усещането за истинска пицария.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Алуминиева лопата за перфектно поставяне В комплекта получаваш алуминиева лопата, с която лесно поставяш и изваждаш пицата — без да нарушаваш формата ѝ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Това не само улеснява процеса, но и създава усещане като в истинска пицария.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дизайн като истинска пещ Фронталното отваряне и вътрешното пространство доближават усещането до професионална пещ за пица.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По-лесно поставяне, по-добър контрол и много по-удобно използване.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гледаш как се пече пицата Предното стъкло ти позволява да следиш процеса в реално време, без да отваряш фурната и да губиш температура.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Това дава по-добър контрол и по-добър резултат.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src="https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/03/urxcum4h4bcarzrbrdiy.webp" alt="Електрическа фурна за пица с каменна плоча "Da Gennaro"" width="400" height="400" /&gt;</description>


<price>269,99</price>


<availability>out of stock</availability>


<link>https://ariete.bg/furna-za-pica-ariete-da-gennaro-430c/</link>


<images>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/03/gabdu8c6xhsux8zfi8nd.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/03/xyn8weqs6ilqrsehtpul.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/03/urxcum4h4bcarzrbrdiy.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/03/b4vwmmzypqhiqasa5ymv.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/03/forno-pizza-ariete-3901accessori-f41bb34a4ceec71487d7bf01e64bc940.webp</image>


</images>


<categories>Мини фурни &gt; Фурни за пица</categories>


<color />


<category>Мини фурни</category>


<child_category>Фурни за пица</child_category>


<weight>12 kg</weight>


<size />


<product_type>simple</product_type>


<sku>00C390100AR0</sku>


<width>44 cm</width>


<height>29 cm</height>


<lenght>46 cm</lenght>

</product>

<product>


<id>75790</id>


<title>Планетарен миксер Gourmet Supreme 10L</title>


<description>&lt;h4&gt;&lt;span style="font-size: 14pt; color: #ff9900;" data-darkreader-inline-color=""&gt;Планетарен миксер Gourmet Supreme 10L&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Планетарен миксер Gourmet Supreme 10L за месене, разбиване и смесване на големи количества С планетарният миксер Gourmet Supreme 10L вашата кухня вече няма да има ограничения, дори и при най-амбициозните рецепти! Благодарение на мощното си планетарно задвижване и изцяло металните зъбни колела, този миксер е създаден, за да предлага превъзходна производителност и изключителна издръжливост.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Огромната му неръждаема стоманена купа с обем 10 литра, съчетана с мощност 2000 W, ви позволява да обработвате големи количества съставки, като гарантира перфектни резултати всеки път.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Независимо дали трябва да месите, смесвате или разбивате, винаги ще имате абсолютна прецизност: 6-те нива на скорост и функцията Pulse ви дават пълен контрол върху всяка подготовка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;А с противоплъзгащите крачета стабилността е гарантирана, дори и при най-интензивната работа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Планетарният миксер Ariete Gourmet Supreme 10L включва три основни аксесоара за всяка ваша нужда: Кука за твърди теста от алуминий, идеална за пица, домашно приготвен хляб и пресни макаронени изделия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кука за меки теста от алуминий, перфектна за кремообразни смеси, меки основи за торти и деликатни смеси.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бъркалка от неръждаема стомана, за разбиване на яйца, сметана и кремове за нула време, с леки и пухкави резултати.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да месите сладкиши на ръка? Спрете да се изморявате! С планетарен миксер Gourmet Supreme 10L ще превърнете съставките си в тесто за сладкиши изключително лесно и бързо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Домашно приготвена пица и фокача? Пригответе безупречно тесто за пица и фокача за нула време и без никакво усилие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Домашната пица никога не е била толкова лесна и забавна! Разбийте сметаната като сладкар! Разбийте прясната сметана до твърда пяна за нула време.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Независимо дали приготвяте сложна торта или декорирате десерт, с Gourmet Supreme 10L ще постигнете професионален резултат без усилие.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src="https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/planetaren_mikser_gourmet_supreme_10_litra_ariete-5.webp" alt="Планетарен миксер Gourmet Supreme 10L" width="400" height="400" /&gt;</description>


<price>269,99</price>


<availability>out of stock</availability>


<link>https://ariete.bg/planetaren-mikser-gourmet-supreme-10-litra/</link>


<images>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/planetaren_mikser_gourmet_supreme_10_litra_ariete-1.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/planetaren_mikser_gourmet_supreme_10_litra_ariete-2.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/planetaren_mikser_gourmet_supreme_10_litra_ariete-5.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/planetaren_mikser_gourmet_supreme_10_litra_ariete-4.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/planetaren_mikser_gourmet_supreme_10_litra_ariete-8.webp</image>


</images>


<categories>Миксери</categories>


<color />


<category>Миксери</category>


<child_category>Миксери</child_category>


<weight>9.5 kg</weight>


<size />


<product_type>simple</product_type>


<sku>00C157600AR0</sku>


<width>27 cm</width>


<height>37.5 cm</height>


<lenght>42 cm</lenght>

</product>

<product>


<id>75771</id>


<title>Парочистачка Easy Steam</title>


<description>&lt;h4&gt;&lt;span style="font-size: 14pt; color: #ff9900;" data-darkreader-inline-color=""&gt;Парочистачка Easy Steam&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Почиствайте с пара: революцията в хигиената на вашия дом Превърнете почистването в бързо, ефективно и напълно естествено преживяване с Easy Steam, парочистачката с мощност 1300 W, идеална за всеки тип под и за спокойствието на дома с деца, домашни любимци или хора с алергии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодарение на използването на пара можете да елиминирате до 99,9% от микробите и бактериите без използване на химически почистващи средства и върху всеки тип повърхност: дърво, плочки, камък, ламинат, като запазвате деликатността им.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С Easy Steam парата е готова само за 25 секунди: можете да започнете да почиствате веднага  благодарение на двуцветния индикатор, който показва състоянието й.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почистването с парочистачката може да продължи до 18 минути без прекъсване, защото резервоарът с обем 350 cc гарантира дълъг автономния режим дори под мебели и дивани благодарение на шарнирната четка и корпуса, който се накланя на 180 градуса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Незабавна пара при 100°C Напълнете резервоара с 350 ml вода, включете уреда и парата ще бъде готова само за 25 секунди, за непрекъснато почистване.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Двуцветният индикатор показва състоянието на парочистачката: червена светлина при нагряване, синя светлина, когато парата е готова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Минимални усилия, максимални резултати Благодарение на шарнирната четка и корпуса, който се накланя на 180 градуса, Easy Steam се движи лесно дори и в най-тесните пространства и почиства задълбочено под мебели, легла и дивани.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За тези, които имат четириноги приятели Не се притеснявайте, ако кученцето ви си играе в градината и оставя мръсни следи по пода...&lt;br&gt;&lt;br&gt;с Easy Steam ще премахнете микробите и бактериите за секунди! Елиминира микроби и бактерии Само със силата на парата, Easy Steam елиминира 99,9% от микробите и бактериите, а вашите деца могат да си играят в напълно хигиенично домашно пространство.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За цялата къща Използвайте Easy Steam върху всеки тип под: мрамор, дърво, плочки, камък, ламинат...&lt;br&gt;&lt;br&gt;вашата къща ще бъде блестяща, безопасна и чиста!&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src="https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_easy_steam_ariete-4.webp" alt="Парочистачка Easy Steam" width="400" height="400" /&gt;</description>


<price>79,99</price>


<availability>in stock</availability>


<link>https://ariete.bg/parochistachka-easy-steam/</link>


<images>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_easy_steam_ariete-1.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_easy_steam_ariete-5.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_easy_steam_ariete-4.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_easy_steam_ariete-2.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_easy_steam_ariete-3.webp</image>


</images>


<categories>Топ Оферти &gt; Парочистачки</categories>


<color />


<category>Парочистачки</category>


<child_category>Топ Оферти</child_category>


<weight>2.5 kg</weight>


<size />


<product_type>simple</product_type>


<sku>00P417901AR0</sku>


<width>22.5 cm</width>


<height>116 cm</height>


<lenght>33 cm</lenght>

</product>

<product>


<id>75744</id>


<title>Парочистачка Dual Steam Scrub с въртящ се моп</title>


<description>&lt;h4&gt;&lt;span style="font-size: 14pt; color: #ff9900;" data-darkreader-inline-color=""&gt;Парочистачка Dual Steam Scrub с въртящ се моп&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Пара и въртящи се четки: революция в хигиената на вашия дом Направете дома си чист и безупречен с Dual Steam Scrub, парната метла, която революционизира почистването на подове, като намалява усилията наполовина.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проектирана специално за всички твърди подове (плочки, мрамор, дърво, камък), това иновативно решение съчетава ефективността на парата с мощността на две въртящи се четки: до два пъти по-ефективна от обикновена парочистачка при най-упоритите петна.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Защо Dual? Защото това е парочистачка, която съчетава два важни елемента: пара и въртене.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Защо Steam? Защото използва само силата на парата, без добавяне на химически почистващи средства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Защо Scrub? Защото благодарение на двете въртящи се четки тя търка пода, за да унищожи бактериите и най-устойчивите петна.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С мощност 1200 W, двете въртящи се четки и 60 W мотор, Dual Steam Scrub едновременно разпръсква пара и търка, разтваря и отстранява засъхналата мръсотия, праха, мазнината и, най-важното, елиминира до 99,9% от микробите и бактериите от повърхността.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всичко това се случва само със силата на парата, без използване на химически почистващи средства, като се гарантира дълбока и естествена хигиена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://youtu.be/ZZ2aD0QjnIY Незабавна пара при 100 °C Напълнете резервоара с 400 ml вода, включете уреда и парата ще бъде готова за няколко секунди, за непрекъснато почистване.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пара + въртене на четките Благодарение на въртящите се четки, Dual Scrub Steam разпръсква пара и търка за двойна ефективност срещу упоритите замърсявания.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Минимални усилия, максимални резултати Благодарение на шарнирната четка с предни светлини, Dual Scrub Steam се движи лесно дори и в най-тесните пространства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За тези, които имат четириноги приятели Не се притеснявайте, ако кученцето ви си играе в градината и оставя мръсни следи по пода...&lt;br&gt;&lt;br&gt;с Dual Scrub Steam ще премахнете микробите и бактериите за секунди! Елиминира микроби и бактерии Само със силата на парата, Dual Scrub Steam елиминира 99,9% от микробите и бактериите, а вашите деца могат да си играят в напълно хигиенично домашно пространство.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За цялата къща Използвайте Dual Scrub Steam върху всеки тип под: мрамор, дърво, плочки, камък, ламинат...&lt;br&gt;&lt;br&gt;вашата къща ще бъде блестяща, безопасна и чиста! Достига навсякъде Накланя се на 180° и почиства задълбочено под мебели, легла и дивани.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Най-накрая ще можете да почиствате и дезинфекцирате без усилие, като премахвате натрупания прах, косми, алергени и засъхнала мръсотия.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;img src="https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_dual_steam_scrub_ariete-6.webp" alt="Парочистачка Dual Steam Scrub с въртящ се моп" width="400" height="400" /&gt;</description>


<price>189,99</price>


<availability>in stock</availability>


<link>https://ariete.bg/parochistachka-dual-steam-scrub-s-vartjasht-se-mop/</link>


<images>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_dual_steam_scrub_ariete.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_dual_steam_scrub_ariete-2.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_dual_steam_scrub_ariete-6.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_dual_steam_scrub_ariete-3.webp</image>



<image>https://ariete.bg/wp-content/uploads/2026/02/parochistachka_dual_steam_scrub_ariete-4.webp</image>


</images>


<categories>Топ Оферти &gt; Парочистачки</categories>


<color />


<category>Парочистачки</category>


<child_category>Топ Оферти</child_category>


<weight>4.5 kg</weight>


<size />


<product_type>simple</product_type>


<sku>00P417800AR0</sku>


<width>17 cm</width>


<height>120 cm</height>


<lenght>37 cm</lenght>

</product>
</products>